香港足球在亞洲黎講都算勁

唔計日本南韓星加玻泰國等地
香港算勁

咁不如話淨係計香港

精工聽講亞洲好勁

唔計其他國家 香港全世界最勁

計曬全世界，香港足球好撚廢